毅進黑狗咁都出糧?

推